錢 七 關 平 隔 空 呆 望 互 生 情 愫

完美伴侶

天生一對

高登女兒，連登男兒

妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走

perfect match

錢7真係好cute

屌

有咩岩佢兩個ga合唱歌

咁關平靚仔好多

就係呢一刻約定終生

幾撚襯

矛盾只因心愛著

真係好襯

笑到仆街

正喎

那天我共你勾手指尾

推到關二哥入黎

小朋友幹大姐姐系列

關平靚仔好多

關平：妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走 恩恩愛愛牽繩蕩悠悠

關平

相依為命-即使身世事再毫無道理，與你永遠亦連在一起

屌 係西鐵笑撚到仆街

關二哥可以考慮下等平仔做電視行業,可能有機一齊

關平唔撚係啩.jpg

留名

咁我地咪要同高登做親家

平仔得意咁多

好襯

你 我 相隔 多麼 遠

那年那天可相見

咪玩平仔啦

一陣上左蘋果 關二哥跳樓都唔掂

以後唔再貼相

完

唔好呀

二哥

班人又仆街左
搵錢7比
平仔幾得意阿

勾手指尾

唔好呀 我想繼續睇平仔

那晩餐可會改變

唔好啊二哥

痴痴呆呆坐埋一檯

連登之子

認真 講撚左就咪撚再貼

好gay呀兩位

對親家

好撚煩,日日當連登係xanga咁貼

平仔心諗：我寧願晚晚食狗飯，錢7真係狗也不屌

姊弟戀

關平可愛咁多

其實呢 本來我都幾鐘意睇下你d故 自從你貼完第一張相本來我都覺得係幾有趣 不過之後你愈貼愈多 講d野又愈黎愈千篇一律 都開始變得煩膠 更何況依度係咩討論區你應該清楚 貼得圖出黎就要承擔後果

我知我咁講實會有大愛撚黎屌 咩貼圖就要比人改啊？ 唔鍾意就唔好睇啊 咁 歡迎來屌

Btw 再貼死全家

Agger

關平幾qq

咁細個已經有女

連登仔女

( Show Blocked User - 飛走了 )

( Show Blocked User - 此名稱被使用 )

( Show Blocked User - 聖女徵duck )

( Show Blocked User - 運財寶寶 )

( Show Blocked User - 你懂什麼 )

點解lihkg咁多垃圾user

屌係咪d偏激毒撚黎 好撚恐怖
人地開post逼你睇咩 咁都要屌鳩人

唔好唔貼關平啊二哥

放聖誕假就多左一大堆垃圾

人地就係見大家都鐘意睇先繼續分享多啲 咁樣都要屌

我覺得幾好睇
上lihkg動力之一
貼下小朋友又唔使要人而死全家咁撚毒既

講到好似比人渣住春袋逼你睇咁

人地開post關你咩事
關平幾好睇
低質毒撚

佢地乜都屌 乜都睇唔過眼
正義使者

痴撚線屌還屌啦唔好咁過份啦

死毒撚係咁架喇

屌你打你既機啦三點啦

班友都痴線既 所以我唔貼了

平仔
你會繼續貼平仔嘅晚餐上黎架可

語言重手左 對唔住 其實我只係用激將法 希望雲長兄唔好介意同嬲 由依刻起我會以睇平仔為我上LIHKG 動力 衷心希望雲長兄可以貼多d平仔日常生活食飯照 等人可以改下圖令我依d小毒毒可以笑下

乜撚野事

我都想講，關平簡直係連登兒子

次次入平仔post都有得笑
班友係咪傻嫁

笑人無頭髮同食狗飯,好好笑

我想同平媽玩

癡癡呆呆坐埋一台

貼下相咒人死全家
垃圾憤青

To 二哥
雖然二哥話唔再貼 但都希望以後可以得閒開下post 同大家傾計

其實呀雲長兄知唔知關平唔係關羽親生？

激將你老母咩
走啦仆街

你睇個個係演義

Block 9 哂d 垃圾

垃圾

Block撚哂5個

正史有關平呢個人？
利申:冇睇

二哥喜歡啦，上面班人都係得打字叻，祝平平越大越靚仔

未入黎睇標題都知高汁post

🤔二哥 錢七個樣似賢良淑德果款

仆街

貼自己仔上網o係babycondom果d咪算囉 走黎hkg度貼真係拎自己個仔靠害

我初頭睇都打左個突 o係高登文化o既forum自貼咁大膽？仲要係自己個仔？心諗應該係借刀掛？原來係堅o既 ...真係有人願意自己仔d相畀人周圍貼？畀人改圖都預埋？哦 原來又唔撚係預左o既 咁當初又做乜貼o係度呢？

啊關兄 我都係人父母 如果你想繼續係度吹下水我建議你開過第個acc黎玩 如果唔係你一假膠起上黎 d人實第一樣拎你個仔黎玩

仲有你曾幾何時會見 紫青 東邪果d貼自己細路老婆相丫？呢d野要小心d至得o架

由關公當年節的士去生仔已經追佢post

痴撚線 家陣有人逼你入黎睇咩 貼圖喜悅人啫 咁就要比人改圖咩 咁都要話人 我岩岩先學識從平仔身上得到歡樂

而家冇人話件事唔有趣，而係o係做人老豆老母個角度 你去高登貼自己仔呢件事係咪有風險？係咪應該要諗多一重？

邊個係關平？

最新個post仲要影埋老婆半塊面，關兄請受小弟一拜

走啦死柒頭
你講人地個仔呀！
激將法，激你老母咩
二哥平時貼下分享唔撚鍾意覺得煩膠咪唔撚好入去膠囉。

唔撚洗找啦

真係好似二哥咁講，第時有子女你睇你重講唔講撚得依啲咁柒樣嘅嘢出口

唉，搞到關二哥嬲啦，開心啦你

咁你即係精神分裂定點呀，啱啱先屌鳩完人叫人唔撚好再po仲要死全家喎，而家又想人po嚟笑下，係咪驚得罪人比人起底炸

人地都係分享下姐，講真冒撚住比人起底風險，又要老婆同個仔冚家一齊比你笑，關二哥都好撚大量喇由鳩巴打笑，你仲想點撚樣呀

po下個仔就比你咒佢死全家，有無諗過人地做老豆感受呀？真係覺得做鍵盤戰士匿左係個mon唔洗為自己行為負責？定係而家憤青小學雞真係咁撚多

點樣喺佢身上得到歡樂

關平靚仔咁多

風險仲要大撚到仆街
你點撚知邊個睇你個仔啲相

其實擺得上討論區就預左有機會比人改嫁啦 好出奇咩
不過人地話唔再貼你就咒人再貼死全家又激左啲嘅

Super agger

俾人推上報有咩問題
一開始擺上來連登都係想同人分享姐
咁唔爭在同全世界分享
利申:平仔好cute

咁似啲高官俾人改圖後，撐高官嘅言論嘅

推

搞到我無得睇關平

咪撚放低幾粒膠就扮4條啦

無仔女既又會唔會放自己老豆老母上黎啊？
唔係話改圖既人係岩 但你放得上黎就預左比人玩圖 賤嘴 笑7你個仔既啦

又要借個仔上位 拎快感
最後 又要嬲

屌你睇返我啲留言
係俾emoji
我都一直覺得唔應該擺仔女上連登

駁你唔到

駁吾到

吾你老母

同意 二哥 莫生氣

on9 放上黎些牙仲要比你把撚樣改圖恥笑 係我都嬲啦

有幾可會有高登會員自貼，何況係自己個仔

咁多大愛撚 貼得上呢度 預左
小氣過白粉報

要呃like小圈子就唔好係lihkg post啦

講到尾就係小氣

以後無得睇你地開心啦

咁咪唔好撚再貼囉

元老級會員被你班撚樣玩

關平最開心
唔洗俾班麻甩佬分享自己啲相

樣衰真係唔好生女

擺得上黎就預左啦 7頭🤡🤡

咩事咁多人

我唔排除未來既可能性

其實我平常心

你屋企女人咪撚出街呀

出得來預左比人姦呀

你老婆一定唔會比人姦,好安全放心

拎咩快感呀朋友

講野講重點好喎

見到球員名+emoji都知係波台假膠
仲咁好氣理佢

你講多次？

我屌你老母

班仆街病左就睇醫生啦

紅日無私家咪去排急症

幾廿歲人仲要人屌醒你

算啦

屌原來有得開開心心睇平仔
笑下二哥煮野柒咪算
係要笑人個小朋友
呢獲抵死，以後冇得睇

關二哥，先唔講改圖啱唔啱
我希望你明白擺圖上高登/連登真係有幾大嘅風險會比人改圖，始終一直以黎個文化係咁。

本身二哥post入面已經有人笑平仔食狗飯無頭髮啦

on撚9
d人唔夠人講就搬d九唔搭八嘅比喻例子出黎
又要放相又要嬲
你家陣唔係放得一張，係好多張
你係咁唔like人地改圖
你就張張相加個大水印
“版權所有 翻印改圖必究”
同埋唔好搬套道德理論出黎
乜撚野俾著你個仔俾人改圖你會點
邊撚到有人咁on9放自己個仔上連登or高登架?
你第一日上咩?你放得上黎就預撚左架啦
咁鐘意存在感寫你嘅育兒日記就放上facebook
facebook無人睇就放你facebook上黎叫你班fans add

關平好慘

無得睇咪無得睇
人哋個仔關我撚事
咁撚鍾意引人注目唔撚開FB ?

根本頭50個留言全部都係覺得好笑

錢七出世咁耐俾人笑咁耐，都冇人主持公義屌半句

花生價格持續上升

之前p塊樹葉落佢個咀到扮樹熊又冇事
今次同錢7放埋一齊就嬲
個嬲點咁怪嘅

你傻呀？大家已經當佢自己女咁錫啦喎

幾十歲人講嘢都唔經大腦，你就真係要人屌醒啦

咪係囉 錢七我地由細睇到大

二哥唔好再放平仔上網喇
等閒去湖區吹水好過啦，好耐冇見你入去

話你老婆好撚柒唔會比人姦 叫你放心呀傻鳩
好撚惡呀而家？屌你老母
你條on9抵撚死啦
就算今次唔上報 鬼唔望你個仔大多幾年識上論壇見到自己到時同你翻面炒大獲

以為改左張咩圖咁 offensive
揾黎揾去都係得啲兩張圖拼埋呀
key塊樹葉入個口呀之類
咁都可以嘈一餐真係戇鳩
唔講以為key左條黑鳩落個度
又唔係惡意改圖咁都唔滿意真係貼去bk 算啦

大家吾好嘈交啦T.T

平哥

唔講以為你比關二哥斬撚左全家

二哥我撐你
湖區隨時歡迎你入黎吹水

究竟嬲啲咩

嘩 真係痴痴地 我真係以為我上緊babycondom

首先我衷心向雲長兄致歉 我的確用左太偏激字眼

上面有師兄講左 你放得圖上黎就要承擔個後果 依度個文化係點我唔需要再多解釋 有時d野 見好就要收 見你連續開咁多個post影你仔仔張相 我真係不禁一問 你咁樣對你個仔好咩 你開親d post入面係引黎幾多人去恥笑你個仔 有冇諗下第時你同仔仔出街個陣路人會指指點點你個仔黎笑 你咁樣完全冇考慮過你個仔感受 我唔係想教你點樣去教仔 不過嘅然你放得相係依度 就預左會發生d咁嘅事 我覺得你如果因爲咁樣而嬲咁係你攞黎

最後再向你講聲對唔住 希望平仔快高長大

我以為二哥諗過哂先擺上網
算啦不如好似之前咁開番早霸王post算

唔再放咪唔再放囉 反正一早blocked

抵撚死
終於俾人圍攻

佢夠膽先算啦
對住個女人都鵪鶉咁

無人應麻,貼平仔比人笑搵到存在感

食得咸魚抵得渴 怪得邊個

先唔講改圖
但果班咒二哥死全家既人到底乜撚野事 好肉酸

關平係改線高左少少 但不失稚氣
錢七就唔好講啦
簡單啲講 兩個係唔同level

拿
你話唔貼架，唔好再貼呀你

貼出黎預左

45負評

好似有寶咁

平時連登仔小小事就咒人死全家
依家人地咒又話洗唔洗咒人全家咁毒
雙重標準到

不過貼下相咒人全家又真係仆街啲，雲長都係想開心分享

好多偽善撚

屌你貼得就預左啦係咪呀
第一日上高登連登咩
有邊個貼圖上去唔會比人改圖呀
同埋你覺得佢得意你錫佢你當佢掌上明珠唔代表人人都要覺得係
你將佢放係鎂光燈下比人評頭品足怪得邊個

個老豆幾十歲人都咁低能

歪理

告鳩你班仆街

唔關錢七事

有人想推上報

告鳩你班仆街

你貼得上黎就預左啦

二哥係咪厭棄錢七配唔起關平

好，我非常贊成 !
告 侵佔你個仔肖像權
定
告 笑你無腦
定
告 笑你個仔可愛

本來都冇乜野
直到你話告班仆街
大佬 用下個豬閪腦啦
細路仔打交輸左話比老師聽咩
幾十歲人 自己又要post 又要唔gur

幾多歲呀
講埋d野on99咁
又話搞到自己個仔就唔得 你唔放上黎根本乜事都冇
定係你驚上左蘋果搞到自己？
要告就快d告 23條都係因為你呢d柒頭害

好柒呀 本來改改圖無傷大雅 大家笑笑就算 而家係度玩認真做乜鳩

推上蘋果

兩個post啲留言都好極端

要告爽手啦

快手告啦

佢似玩緊啲語氣咁喎

定得我一個咁諗

唔告正契弟

條友根本唔care，喺隔離post都有話自己冇嬲
係有班人爭住出黎護主

[black]其實我覺得關二哥係順水推舟收山[/black]

傻撚左？

講乜撚野預左人改圖，人擺你就一定要改屌仲聽話過我隻狗
錯不在二哥，邊估到連登仔咁低質啊？
知唔知咩叫個人修養？人擺上黎你自己唔知咩應該做咩唔應該做？玩鳩小朋友預撚左你試下當街講實比人打撚死
羞唔羞恥大人大者，預撚左預撚左，我夠預撚左有on9仔啦，係無預到咁撚on9姐

講撚左啦
睇唔明啊？

字裡行間都睇得出你有修養

叫人唔好咒人死全家都偽善
明明就係你地融唔入正常社會

最低質就係你，講埋d唔關事既野，我有無修養囉幾咁閒，起碼我唔會玩小朋友先。
講唔講粗口黎講，建制都有修養過本土d粗口爛舌友，估唔到呢度都有c9 logic，講粗口就可以ignore哂所有野，呢度幾時變左babycondom？

錢7俾人由細笑到大都冇人出聲
關平就成班人衝出黎護主喎
公平咩

你有冇幫錢7講過一句說話先
冇就番屋企喇

小乜撚野朋友姐
小朋友大撚哂呀
佢放得d相上黎就應該預咗有人改
小朋友就唔撚笑得呀
咁撚大愛，老母王國啱你多d喎

睇黎你適合玩babycondom多啲
同埋你應該去驗眼 合埋兩張相就叫改圖？
由Day 1貼小朋友相就已經錯撚柒哂 講完

都係個句 你放上黎同放個女去印度冇分別
你硬係要屌哂所有人之前唔該你諗下邊個唔顧後果先

你就真係無撚腦過我屋企隻狗啦
先唔評論咩叫高質 咩叫低質
身位父母 自己仔女係咪應該由自己保護好啊？
連登仔同你有親啊？

不如你又放下你老豆老母張相上黎啊？
點解唔敢啊？ 心照啦

當你唔敢放上黎既同時 不如諗下二哥究竟係無腦定開頭闊佬懶理 突然父愛上身 咎由自取

駁唔到

靠個仔上位

...總 .... 總之改圖就 ... 就唔岩

Er.....errrr...係lor!

講句公道說話

關羽當初貼關平出嚟
其實只係網絡分享下佢同佢個仔既家庭生活
某 D 人 唔鍾意佢既分享可以唔睇
而的確有好多網友係鍾意佢既分享, 幾新鮮
佢作為父親 , 只係分享下與兒子生活既快樂
目的唔係畀你地笑佢個仔個樣呆

我想問, 樓主幅圖 D 改圖又係乜撚野嚟既呢 ?
有咩必要要整依幅圖呢 ?

其實幅改圖 真係好撚無聊
又唔好笑
難聽 D 講 真係好撚幼稚
十足十 d 中學雞欺凌某立同學既 feel

我唔知你地點睇「樣子被取笑 被批評」
但係 無撚端端 走去笑鳩人地個仔個樣做乜撚先 ?
關羽殺撚你地全家呀?

你地口口聲聲話關羽無保護佢個仔 ?
係呀, 唔怪得依一代既高登係只淨 d 無聊垃圾 post , on 9 當好笑既 post 囉

你地自己無聊到笑鳩人地個仔又好有品呀 ?
三唔識七走去攻擊人地個仔 係咩玩法呀 ?
咁撚大個人唔撚識尊重人 ? 關羽關平做錯乜要畀你地玩呀 ?
原因呢 ? 目的呢 ?

成班都痴撚線

屌你老母 比你第一句呃撚哂

最撚幼稚係

兩個小朋友 一左一右 被 key 埋一齊

笑點o係邊呀 ?

難搵過你老母個西個 G 點呀

呢個故事就話俾你地知,無論由高登開始,定過左黎連登
高登仔都係一大班仆街組成
起底,改圖,推上報
真正既高登文化就係咁撚閪,呢班人就係咁賤
除左大是大非政治議題,佢地都唔會忽然正義
其實唔係冇前車之鑑架, 當年賭撚咪一樣

家樂仔告哂你班仆街

淨係想人讚下個仔你擺facebook啦，根本自己無保護好自己個仔

好老實, 頭幾日 LIHKG d post 真係舒服好多

但之後高登失勢, 班on 9 仔過埋嚟之後 就重現 d on 9 post

班 ON 9 仔點解可以以為自己出埋 D ON 9 POST ON 9 改圖 係好撚有趣既呢 ?

哩位巴打就心水清喇

你都on9既 笑點一定要個個一樣
人地低質笑你吹得人地漲
係好撚多幼稚小學雞架啦
所以咪笑佢仲擺自己個仔上黎仲弱智囉

平仔好可愛

你依種連咁撚低質都識笑既
咪就係最撚智障個種囉

人地分享生活野貼下相 , 你地就唔撚識尊重
毫無目的之下走去拎人地個仔嚟笑 最撚高質啦

你地唔去照下鏡 望下自己個智障樣 應該會大笑架喎

你個仔真係樣衰呀嘛 講下都嬲鳩？

我只知道錢七同平仔將來都有父幹
記得好耐之前有個封面係話錢嘉樂已經買定樓比佢D女

你老實時我老實啦
LIHKG既人根本就係HKG既人, 過黎就過黎啦,邊有分先後
你唔係諗住一班文化底蘊就係仆街仔既人轉左個場就會改邪歸正嘛...

你頭幾日覺得舒服好多, 只係班友仲摷緊自己個陳年isp乍

最仆街係成班撚樣覺得自己無問題恐怖
根本呢班人同共產黨支那人一撚樣

打個比喻，你落場踢波，人地收山腳搞到你斷腳。你會唔會覺得係自己抵死，覺得落得場就預左俾人踢斷腳，覺得係因為無保護到自己所以先會斷腳？
跟本就係啲人太仆街，係仆街到你都估唔撚到

你食撚屎啦 我邊撚到有笑鳩人地個仔呀
我講緊改圖個班友呀
你個腦裝屎架
Put someone at risk咁撚柒簡單既道理都唔撚明
死撚左佢算啦垃圾

比喻錯 應該係你知道個個都係打架而唔係踢波
但係你都照死個頭落去跟隊

我諗你班新會然誤會咗
連登唔係一個正常現實社會
呢度冇任何普世價值嘅道德
呢個係反主流嘅虛擬世界
如果你抽離唔到淨係識話現實中乜乜乜
你都係唔好上

但你落緊呢個球場係少林足球,可以帶士巴拿個場呢
咁你自己都貼哂上黎仲有咩好講??

冇撚錯
班新人咁撚簡單既道理都唔明

班人係咪高登打手黎嫁
無啦啦鬧曬人地全家
咁on9都有

二哥唔好理佢地啦

講句公道說話,連登係唔適合佢
去babykingdom分享啦

乜登都好，根本香港人一上網就係咁
我覺得幾好睇

你一開始判斷有問題喇, 其實呢度啲人就真係大仆街
唔係假架

呢D野, 食得鹹魚頂得渴啦

呢位巴打講得簡而精

我覺得有人追呢啲post先出奇

比著舊登出第一個比巴打笑完屌完你都唔會想再出

點解會有班護主師狗

但而家好明顯二哥嬲係嬲比人咒死全家

個傻鳩咁天真貼自己個仔啲相上黎姐

Agree
小朋友始終無辜

佢地就真係應該死全家啦把口咁撚毒 等報應啦

叫人死全家又係癲撚左
都唔明做乜鳩

毒撚平安夜無女咁好火?
郁D就話人死全家
祝講依句個個人2017年成家都幸福

agger
算撚數啦block柒晒班on9咪算

Agree

頭50個reply都係覺得搞笑
之後佢話以後唔貼,完。
再之後先有人話佢再貼死全家

講到有無品成班就講返關羽既責任
其實人地預左還預左，咁係佢既事，
佢有一部分負責任就係提供左材料。
依家講緊你地有咩必要搞人個仔？
有圖就用黎比你地玩既？你地比把刀你你就要殺人？

係咪有野誤會左
根本高登又好連登都好，大部分人都係揸住個士巴拿落去踢波，你自己咩防具都唔着跑落黎踢，受左傷怪得邊個

其實張連改圖都稱唔上嘅剪貼圖有咩問題先

笑死

做男人做到你咁廢真係慘..

根本就唔關主唔主流事
正正常常一個人上網點會比人搞
如果呢件事代入返現實世界
就係關羽推自己同個仔出黎做明星
做得公眾人物咪自然有人搞囉
呢個道理簡單到不得了
更何況只不過係改張圖
根本就小事化大
仲開埋d post話咩關羽嬲鳩乜乜柒柒
嬲關我撚事咩

咁你想點樣呀 捉哂個班人比你再教育好冇？
事出就必有因架啦
你第一日上網咩 個世界唔撚係跟住你腦裡面既道德高地走架腦細
都唔鬼知你肉緊啲乜

駁唔到...
對住d天真撚真係投哂降
一句到尾，你會撚唔撚會自貼呀？唔會？點解呀？因為傻既都知貼相上黎無好結果囉
屌你自己唔保護好個仔，主動掟佢落鱷魚潭，d fans仲好意思屌9人！你老味你有份推佢個仔俾人笑架on9 咪唔撚好認囉

過份？你覺得姐 我覺得你老味貼自己個仔上黎仲撚過份啦，唔係on9仔都唔會咁做啦，你班傻撚fans仲撐得落

你平時睇人仆街睇人自貼你有正義撚上身過？含撚啦

班新user 將2張圖擺埋一齊都可以比喻成殺人全家
Btw 之前高登大把人開post話有人想知再講 樓下就成堆再講死全家 果陣唔見有正義撚平反下

關平？邊位丫

5p大戰

如果唔係錢七 係個可愛小妹妹會點
大家心中有數

講左好撚耐啦，班友唔照下塊鏡，上高登但排斥高登文化，on撚鳩

班新仔真係好煩

又要玩火又要驚俾火燒

想上位又唔願負代價

二哥快d將關平許配比錢七啦

重點係其實依個post真心低質
放低咩搞唔搞細佬咁偉大既論述
其實個幅圖
好似小學生想出來既笑點
根本就係一個萬年冷笑話

激嬲左人又唔好笑
好嘥氣

細路

唔講頭幾版回覆全部覺得好笑
睇你最尾果句姐係笑話好笑激親人就得？

好笑唔激親人
好笑激親人
唔好笑唔激親人
唔好笑又激親人

巴打冷靜啲
我冇話過一個笑話好笑但激親人就係啱
只係想講 四個情況
最嘥9氣就係而家依個

你又幾撚高質呀

哂咩氣 放得相上連登就遇左有機會俾人改圖 咁都要嬲咪撚擺啦

Agger，唔覺有乜大問題，樓主直情無改圖
只係放兩張圖係一齊，都係出自惡搞開下玩笑(我自己覺得幾有趣同成功，無傷大雅，你話改圖改到平仔同錢七係到扑野就話姐) 有乜好嬲？

覺得人地個樣好醜影衰自己個仔？喂做人大方d笑下咪算囉，又唔會因為張圖就成真既

覺得放兩張相一齊係笑埋平仔個樣？講真相係你放既，唔係我地突登偷張最差既，而且咁係對平仔無信心姐，如果覺得佢ok，可愛既，其實放佢同咩相一齊都唔會有影響架係咪？

我同頭幾版既人一樣覺得好笑

低質？低質有咁多正皮？

因為話咒人個d 應該都係新會然

好笑x2

班辣殺真係好on9 希望佢地番番去bk etc

如果唔係錢七 係哈七會點

竟然可以討論咁耐
唔鍾意貼咪以後唔好貼囉 成班當正自己個仔又話掛住又話呢樣嗰樣都唔知咩心態

位唔係咁上嘅 推個仔出嚟 預左有今日

今日又貼過

幾時幫賭撚平反

一個比人借刀
一個自貼個仔

總撚之以後所有條撚樣既POST我都貼返張錢七X平仔落去

好多道德撚

惱羞成怒

樓上有人講得啱，如果換轉係哈七x 平仔 一定無人屌
錢七就咁大反應

推上去 等多d人睇到呢對神鵰俠侶

試下先

樓主高質

根本自己都標籤左人
仲好意思做道德撚

quote錯呢個先岩
根本自己都標籤左人
仲好意思做道德撚

關平真心好樣衰
錢7好似愈大愈靚女

g

真登對
茄輪未

推撚夠未呀，死基佬，舊post玩一兩次就多皮啦

咁你又推？

關二哥潛左水

錢七好可愛 無得比